真•澳門人 你問我哋答

冇人開post嘅喂

留名
上面講緊橫大
橫大有地域優勢
葡語同gaming

所謂葡語優勢得啖笑就真

其實係借場(葡式風景)畀人

澳門有鬼葡語優勢 ? 搵個識講葡文都難

佢依家成日鳩UP個堆咩世界休閒旅遊中心中葡平台
我心諗共產黨你諗左幾耐先諗到呢幾個優點出黎

#995 巴奥•薩基路加btw 澳門D 大學有咩 hall culture ? 有冇 dem beat 果D ? 平時有咩做 ? 好似好悶咁，想像唔到有咩娛樂

一中心一基地一平台
我屌你老母乜嚟

點睇微辣啲人？

死推爛推
葡國佬真係會因為你識葡文而用你做平台呢點好有保留
重要本身黃賭毒起家
個底花到連paypal都唔比用
作為金融平台，除左澳門同葡國法律差唔多
我都想睇下有咩優勢可言
有冇金融才俊可以解釋下

最初ok
依家冇睇了

點解唔睇？

除左霍哥豪dee其他唔理

其實好戇鳩
本身有先天優勢又唔重視
中共死r爛r諗到個定位先發覺葡語叫有少少價值先係咁叫人學

#1000 面具男因為識幾個澳門朋友，佢哋講到話寧願過嚟讀副學士，都唔讀澳大，想知係咪真[sosad][member]曾經有諗過去讀澳大，收咗我但最後冇去[sosad][/member]

呢個未聽講，不過係有唔少人去HK讀U
我身邊三大同教育都有

澳門邊間桑拿最多囡最正？咩價位？

冇睇過
同事講起會隊個頭埋去望下

葡語國家根本重點唔係葡國有撚生意做咩
係講緊其他前葡萄牙殖民地
但個D本身老共插撚哂旗一堆中資係到啦駛撚你咩
你要吹咪可以話英國脫歐之後用提子國入EU囉

太多新人
但又唔突出
變咗睇女

idea又差咗
重量唔重質

我淨係識元老嗰幾個

有個澳門女仔fd，想溝佢，有咩要注意。。。

呢個真係唔識答你

有個澳香港女仔fd，想溝佢，有咩要注意。。。

認真

上次微辣咩賺香港人錢個POST講左D野
我其實就係有D想知佢地做咩會起得咁快

識葡語唔只得葡國佬
仲有巴西
同一堆非洲國家 太平洋島國插旗

所謂合作咪又係賣啲貨過去
有咩深度可言

答唔到即係扮澳門人啦屌

eh...........
我諗天下女人都一樣咁追架姐....

係香港買羽毛球拍咩價

行轉去氹仔D賭場到
露出一個雞蟲樣
OK架喇有人會埋黎架喇

本地人唔去呢啲地方架
你唔信問吓其他澳門ching

咪玩啦大把人叫雞呀

正解
中國同eu唯一聯繫
而且鳩吹中葡平台正正係英國舉行脫歐公投開始

我身邊冇呀
食煙都頂唔順

2千內越南 中國 平平地皇朝個邊都有
日韓三千起跳

抄哂啲出名vine->去台灣拍vine/短片有媒體share->有水喉->now

屋企樓下廿蚊一隻

咪就想知條水喉點黎

唔好變成叫雞post呀

祐漢一百

有無食isaac

好貴不了

食開啲茶記街鋪

咁講賭囉

我意思係 做得international trade 點會唔識英文
貪你識少少葡文但冇信譽咩
上面巴打又有講 當你想係一戴一露抽水
人地一早插哂旗點解要經你手？
現在講推標語都係「chum埋我玩」咁解

大佬講下點埋我發達

賭都OK
講叫雞驚入成人台
從始沉底

呢D通常呢唔係睇你識咩文你睇你係當地有冇一個商業網絡
老共可以用香港黎打入英國因爲大把港商英國有做開生意
澳門個堆土豪

唔好賭

路氹果邊d賭檯幾錢up？

澳門好少茶記好食
最常去都係新潮
乾蒜雞球黑底飯+無骨雞翼

威記好似要500定300
其他應該有D仲有100

小到大都有
入啲賭廳一晚可以輸成副身家

唔賭錢有咩野玩
有d咩新興美食

極邪惡芝蛛菠

澳門區100
氹仔300

屌你聽到個名已經feel到有幾邪惡

100可以睇牌？

oh打錯應該係芝豬菠

不過間嘢已經轉咗手
原班人馬都走晒

咁咩方法可以贏？

澳門唔講叫雞賭錢唔通講學術政治立法會咩

澳門有錢個班都係福建佬或者做貴賓廳個堆
唔搞生意最都咪係中產
點同壕比

冇
否則澳門稅收邊到嚟

百家樂？應該冇喇
我個陣入去係見到大細好似有啫
但都好耐冇入去唔知仲有冇喇

講政治可以架
講完冇影響啫

仲有屌吓民生咁

講到錢先走出黎嘅澳門人講乜撚政治

不如講下你地假日做咩多
有咩興趣
打咩機
有咩搞作 有咩學 做生意

同FD飲下野 打下機
拍下拖咁
但愈黎愈難約FD

澳門身分證過期 想請問應該去邊度續？

中華廣場

打機啲game都係同hk冇分別

賭場狗經過

最近澳門有乜最hit 既街頭小食 ?

過左澳門做野留個名

講到好似第三世界咁
放假咪一樣做個啲野
打機全世界都差唔多架啦
有乜好問

感謝 研究下先

d 色調好難睇

聽講澳門公務員出14個月糧，堅唔堅？

我指d片

都係淥魚蛋之類嘅野，通常一兜兜咁叫

澳大係咪廢

買電子嘢 澳門人都係咪會過香港買?

有幾多本地人係識葡語

冇呀 我出身草根家庭
同係澳門人
見呢度咁多有錢嘅人, 純粹好奇想問下係過D咩生活

精通既唔過一萬

澳門電子野都係同香港拿貨
最多係澳門賣斷或者想買貴野先會過香港

到依家都仲係 Fodes Caralho

係澳砌機又少件選擇，砌完貴10-20%

買相機、鏡頭隨時又貴啲

買新機新鏡就一樣價，但香港個價跌完澳門都未必會跌

yes

有兩個月雙糧

係

年輕人先會
老嘢返電器行買

香港都有商場行吓
乜店都好多
澳門玩oligopoly咁

thx

上次去過，校舍真係幾大幾靚，但行入少少就覺得好似日久失修咁，明明新校舍開咗唔係幾耐

話曬全澳門第一，唔會太差卦

由出面條馬路到入面個廁所

都係1年365日有維修工程

有葡籍嘅澳門人，去歐盟國家讀u應該係學費會平啲?計埋學費住宿生活一年大約幾多？20萬夠唔夠？

上次過澳門特登去睇下，新校園近門口附近一帶，真係幾正，特別係體育館同大球場一帶，周圍夠闊有空間感，周圍設施都睇落幾新淨

唯獨體育館個外牆都幾污糟，明明成棟嘢幾新，但好似冇人清潔外牆咁

會平啲(收local價)
但實際要幾多好難答你
因為個個地方唔同

空氣幾好
但嘈音好嚴重
(隔離係橫琴啲馬路,啲hihi按住喇叭行

乾淨係乾淨
但啲嘢就好似停留咗喺岩岩開張嘅情況

新潮啲野太鹹喇

如果講基層公務員嘅人工同福利
澳門一定屌打香港

剩係行山 香港都屌打澳門啦大師
澳門行嚟行去都得個幾個山

同埋因爲香港地方大
好多好有特色嘅地方可以俾人影相打卡呃like
例如近期好hit嘅南豐紗廠同大館

所以澳門人都會過香港行山既
或者大陸
無人話要留係澳門
澳門細到你當佢係一個區
呢個區無野做咪去其它地方
現實就是只能這樣

澳門山體

澳門全域得32.X平方公里, 可能細過荃灣, 咁你話可以有咩野攪, 港豬澳大通車對我地來講係方便同平咗(唔駛過海計) 去香港機場✈️快好多

本身都係高質po
玄狗一入嚟又想撩交嗌

有冇興趣領養格力狗？
好似仲有十幾隻未有著落等緊人領。

澳門人點睇呢條友

煩膠

原來冇人當佢係一回事 唔好破壞港澳和諧

冇(唔養寵物
而且格力犬要成日出街走
澳門又迫又細

喺街見到真係好型
又高又大
但體型偏瘦

最早出嚟行嗰啲
真係會成條街望住你

咁即係學費平好多喎，但除咗學費之外住宿同其他應該都係一樣消費?咁其實雖然平過香港學生但都唔平

大陸生先有心讀
澳門反而好多都係hea 4年

準fg澳大生上

所橫大科大排名近年都上升

投放大量資源

跳出國易D嘛
梗係用心讀

大學排名分數入面有個評分叫做國際化
大陸生屬國際生 你話夠唔夠國際化

學到野

同樣大陸所有大學都對港澳台生定為"海外"生

wtf原來多大陸人就叫國際化

總之唔係本地出生冇身份證就係

澳大都有唔小外地
讀非major已經成日見到外籍
同埋澳大有孔子學院
加埋葡語系國家 好多西非同鬼佬黎讀中文

呢兩年唔少
早排過澳大同教授吹水食飯
同枱個法國妹

之前同班日本同韓國傾計話澳門好悶
一到呢到放新年或者聖誕節拉大隊去香港或者大陸台灣

又日本妹又韓妹 好酸 乜澳大而家咁正架咩

[member]啲外國妹晚晚都去足球場睇踢波/member]

屌柒咗

點解我唔係運動型

唔好有係運動型就有機嘅錯覺

我而家只係一條係賭場搵錢嘅毒撚

毒撚唔好諗太多
會傷心又傷身

好想喊呀

喊啦，盡情喊啦

毒撚是無人理的

唔洗怕醜

點解u咁串
有女大曬咩

冇囡
都係毒撚
只係講出事實

做邊行
賭場定sale屎

腥港人點做先拎澳門身份證？

澳門人求職會上邊個網 ?

澳門除左 賭場 公務員 銀行 仲有咩大行業 ?